北歐行程應該點plan好？

仲有心機玩

拉

我都好想去 lofoten, 好有世界盡頭感覺

留多一日Helsinki 坐船去埋塔林仲好啦

我會住少日Lofoten

10 日去兩個國家好似好 L 無謂，不如齋 挪威好過啦。

p.s. 我年中會去北歐 90 日，你大概咩月份去？

3月呀！但係女朋友想住玻璃屋

洗唔洗咁趕
十日玩一個國家就差唔多